燃點香煙喝淡酒,所有不快都溜走

請接下聯

連登有個回帶狗,就係樓主個柒頭

接得好

冚家剷泥齊種樹

個post除左樓主0正皮